美眾議員萊特：美國與從中共暴政爭取民主和自由的港人同站

日日都tweet到上限 不過好事嚟

Ching 好勤力

推

我發現CC台有幾個巴打真係長期MON住